2018韓國福布斯名人榜 IU總榜第五

韓國福布斯18年4月刊以“照耀世界的你的星”為題公布了“2018韓國福布斯名人榜”。IU列總體第五，單人第一，Solo歌手第一！

細項排名上，IU收入列第十，媒體影響力列第三，放送影響力列第六。

福布斯寫道：“從2009年開始每年進行的韓國福布斯名人榜選定，今年迎來了第十回。不通過人氣投票，而是以客觀的數據為基礎，測算明星的影響力的該榜，被韓國主要媒體一致引用而具極高信賴性。從十年以來所選定的名單中，能讀取韓國文體界的大勢變化”。

本次是IU第五次進入Top0，其余四次為2012年列第三，2013年第八，2014年第十，2016年第九。

Who fucking cares

實力

叻叻豬

實至名歸

邊個黎😂